\section{ToDo}

\begin{enumerate}
    \item Aufgabenstellung \textcolor{blue}{Christian}
    \begin{itemize}
        \item dazugehöriger Text schreiben
    \end{itemize}
    \item Theorie
    \begin{itemize}
        \item Addition am Nitril \textcolor{red}{Claudio}
        \item Veresterung ohne Wasserabspaltung \textcolor{red}{Claudio}
        \item Zyklisierung mittels Amin und Ester \textcolor{blue}{Christian}
        \item Aminolyse \textcolor{blue}{Christian}
        \item Entfernung der Schutzgruppe \textcolor{blue}{Christian}
        \item Letzte Reaktion \textcolor{red}{Claudio}
    \end{itemize}
    \item Konzeption
    \begin{itemize}
        \item Text Konzeption erstellen \textcolor{blue}{Christian}
    \end{itemize}
    \item Diskussion und Resultate \textcolor{green}{Beide}
    \begin{itemize}
        \item kompletter Text
    \end{itemize}
    \item Ausblick \textcolor{blue}{Christian}
    \begin{itemize}
        \item Letzte zwei Schritte zum Endprodukt
    \end{itemize}
    \item Allgemeine Arbeiten \textcolor{red}{Claudio}
    \begin{itemize} 
        \item Quellen eintragen
        \item Anhang vorbereiten
    \end{itemize}
\end{enumerate}